神駒開show大力幫理大校方洗白

反對校方干預民主牆=理據薄弱
校方隨便打壓學生=理所當然

碌撚好嘢

Details

打學生五十大板
跟住係咁意打返學校一板

總之將民主牆改成Lennon牆罪大惡極 校方係捍衛言論自由 最衰都係學生搞搞震 抵撚死

乜撚都關毓民事

算鳩數啦你蔣狗隻狗

Youtube成班殘體支那支持佢佢

81912047 自己打上去對質
我聽到嘅野同你所講嘅完全唔同

呢d垃圾台係得班垃圾支持

仇狗幾時認真俾人對質

等俾你爆電話咩屌你老母
呢條柒頭由高登電台開始已經信唔過啦

死返去留言打飛機啦

聽咗咁耐從來未試過 佢夠膽接？

平時都無咁多殘體字

因為佢只會支持契爺認證嘅反對派
對住其他就會大力打擊

第一，佢係話學生割一半民主牆做連儂牆唔可取，呢樣野做抗爭理由薄弱
第二，佢有話校方處分不合理，理大值得鬧
講啲唔講啲，出黎個意思扭曲晒
癲倒是非黑白講咩港獨

接撚左phone in幾年啦唔肯接受現實

第二完全聽唔到 九成時間就係講第一
因為兩件事一件先一件後 屌柒第一件之後第二件就會變得合理

呢個係佢嘅一貫作風

是其是非其非，跟住選舉果陣完全無屌過熱普城

人哋屌佢就話自己有言論自由

有邊個打上去真係屌柒佢？
一向都係選擇性 你當我第一日聽？

我又覺得起碼佢真心

唔似鴿咁虛偽貓哭老鼠

睇下#3先啦

嘩，同op講嘅完全唔同

做開放嘅網上節目有唔同留言有咩問題，唔通個撚個聽眾都支持港獨就係好節目？

而家啲小朋友唔記得佢支持過熱普城㗎啦

蔡佳洋唔撚係啊懵撚？

一句不評熱普城

跟住等教主正式反檯先搵證據屌熱狗

而家出嚟講出嚟抗爭要預咗有乜嘢法律後果責任

咁14年你隻跛馬講乜撚嘢

神駒係話校方要求還原民主牆係還原言論自由
唔撚係話罰學生係捍衛言論自由啊，人云亦云

蔡佳洋雖然係弱智仔 但係都好過你

聽埋聽埋又想屌鳩人又唔撚夠膽打上去屌鳩佢

自己喺連燈度圍爐打飛機

咪係 81912047大大個電話號碼畀你打你唔打 係到圍爐屌打飛機

我駛撚打上去證明自己？

我落旺角打古惑仔搞光復影埋相直播隻神駒落場都唔敢啊

最後一句嘅諷刺程度

你on9咩？佢邊次係正面回應架？打上人哋主場同佢鬥大聲？

唔撚係證明自己啊on9
係既然你覺得佢有錯，點解唔打上去駁斥佢？唔打上去論點對駁？但又要關注佢講咩？

其實佢感覺到你開始惡會主動cut線
之前仲係熱普城年代見慣啦

仲喺度話費事俾人爆電話 真係被迫害妄想症

你鋪真係唔係圍爐咁簡單 簡直係自焚

講到自己咁撚巴閉 電話都唔夠膽打

咁撚勇武又唔見你俾人拉

咁到佢真係cut你線咪攞出黎講囉屌
上次有個聽眾撐董之英 神駒照屌佢照畀佢講啦
淨係係到大隻講話人cut線

小朋友咬返個奶嘴返去聽嘢啦
我哋真係俾人跟到上屋企㗎 你哋縮埋二三線唔會明㗎啦

勇文青 , kk 都有喺連登活躍

仲有件 陳豪賭一場 其實去左邊？

叫你打電話上去對質，你噏呢啲做乜撚，關我撚事？

俾人拉咗周街講好撚威？

更加證明你係小朋友根本未見識過

講都廢撚事 而家坐緊嘅有三四個我都識

其實關你撚事？我又唔係屌緊你

你係神駒契弟？

其實你講呢幾位我都現實唔識
所以唔肯定係咪現實都有抗爭

上連登話人小朋友
俾人跟到上屋企都冇事真係好撚好嘢啊你
唔使講啦咁勇武 自己去警署自首啦

你好似講到你冇咁喎

唔講仲以為你打過越戰

去鳩叫兩野姐係咪啊？真係當自己抗爭者

抗爭者準備好準時瞓覺聽日起身返工啦

收聲啦

即刻你去都未去過啦
仲夠膽出嚟講嘢

佢咁撚把炮就唔駛做完蔣狗條靚之後同人反面又無啦啦跟返人啦

即係就算係去咗 都唔撚會因為喺嗰度鳩叫咗兩野就覺得自己好撚威好撚勇武

跟住自首又唔撚夠膽
又死死地氣返去聽日準時返工
你啲咁嘅人簡直貫徹左鳩做好過唔做

熱狗同城邦我不嬲都唔係全部支持 當時係為大局
其實好早熱狗已經招我加入 好彩冇入我朋友入咗都好快走 根本邪教

以前喺對面自稱熱狗只係諷刺社記人力

連儂牆唔系黃絲野黎咩

點解我要自首呢？
我唔係三子喎係咪睇得太多垃圾跛馬節目傻撚咗

嗰條咁撚樣衰嘅弱智仔都有人跟？

我唔係叫你自首
不過你話你自己好撚勇武吖嘛

咁撚勇武點解冇撚比中聯辦清算你呀
革命家

清算都要俾人捉到先㗎
做乜睇到冇晒邏輯

完全無中生有嘅事原來真係有人信
大部份時間我同蔣仔係對立

咁撚勇武我冇俾人拉
咁仲唔係鳩做？
連做撚左都冇撚人知
乜你咁撚失敗啊

數字佬

用返佢最出名果句 是其是非其非

用武力保護學生你覺得係啱定錯？
如果係啱嘅點解要自首？

咁快進入花生台邏輯

保護到人哋嗰個俾人告
你就自己喺後邊 人影都唔見
真係鳩做之王

華盛頓冇比英國佬拉=鳩做
孫中山冇比清狗拉=鳩做

Goodest logic

最弊人哋響咗朵
你就等啲學生俾人拉鳩晒 自己就返屋企先

我講咗企最前面喎 企前面嘅好多識我喎

原來而家唔係為咗革命成果
係為咗響朵

咁四眼哥哥最好嘢啦

企巴士站最前邊呀嘛
真係企前邊都可以等其他人俾人拉鳩晒 自己都可以冇事
仲話自己勇武

野又做唔到
名又響唔到
話革命聽日又準時返工

真係射撚滿都好過你

其實1003旺角基本上冇乜拉人

不過你當時可能仲食緊奶冇乜記憶

哦哦

咁有咩咁勇武
你嘅有冇喺咪以唔俾人拉為原則？

諗唔到講咩就諗下先啦 真係唔好鳩回呀
雖然你習慣咗鳩做

其實點樣薄弱？
話之佢意搞連登牆，運動牆，獨立牆都好，總之佢唔係貼粗口/不雅野
點變根本係su權利，校方根本無權干涉

睇你個款一向聽神駒都係不求甚解
你而家講緊嘅嘢正正係佢最反嘅

你呢個鳩做論係長毛梁國雄最愛
專門就係攻擊行動派（包括神駒當時同盟）成員 總之實現唔到最終目標（雙普選或者香港獨立）就係浪費時間 藉此將行動派嘅努力作廢 令乜都唔做嘅自己唔會落後於人

你真係好撚柒 神駒講左幾年唔好做嘅嘢你全部做晒

唔好歪曲人地意思喎，佢將過程同結果分開睇
過程:霸一半民主牆係有問題
結果:退學處分都係有問題

人地嘅評論唔係按照你嘅理想劇本發展就亂咁標籤人

btw 你地可以打電話上去辯論，等大家分清楚事實

你咁樣打咪又係歪曲事實
明明佢用八成力批評學生 兩性批評校方 你就講到好似相等五五波

轉載谷內分析：

神駒：
- 呢單嘢唔係政治迫害、唔關禁止港獨事
- 話呢單甚至連抗爭都講唔上
- 冇心約傾，話學校約星期六見，關仔純粹因爲星期六唔得閒就發難
- 又屌返理大絕食，話冇時間傾點解之後又有個理大同學同學校密談妥協
- 最後屌成班都係冇原則、純宣傳政治理念，同共產黨冇分別
- 另外話學界以後有啲咩都唔好直播

跟住大約用咗30秒批評後方懲罰過重
打手就講到好似覺得五十大板

就算講得多講得耐都唔會改變事實喎
關sir件事發生耐d多d資料去講，校方處分係啱啱發生亦都未有咁多證據去講

真係好好笑 自己喺度聽 又唔喺嗰度屌鳩人喎 又要呢埋喺連燈都自己圍爐

同埋你自己聽咗都唔知聽乜 仇思達連你口中講嘅去旺角去勇武都唔支持 佢係屌鳩泛民鳩做

痴線嘅顛覆晒人哋講嘅嘢 睇嚟你同司徒華一樣都係癌上腦

屌你老母

你舊年先開始睇啊？
條撚樣今日打到尋日嘅佢好撚多次啦

睇你個款都係冇腦 都生唔到腦癌

仇思達屌緊功能組別既：

醫護（醫學界）
教師（教育界）
社工（社福界）

真係好好笑 有邊個唔係昨日支持熱狗 今日返轉頭屌鳩佢哋

講到自己咁撚勇武 咁撚多光環
跟住自己匿埋喺連燈度打飛機 連電話都唔敢打上去

你真係司徒華啲friend

仇神達最叻開場扮客觀理性中立
然後就係咁屌柒啲逆佢意/唔順眼既人 瘋狂人身攻擊
都有人信佢

大撚把人一開始唔係撐熱狗啦

本民青已經唔係啦

不過一早比碌撚同仇狗屌到反晒皮啦姐嘛

咁你咪做第一個打上去屌柒佢囉

呢啲咪真正鳩做囉
去人哋爐頭屌人 同上花生台宣傳港獨有乜分別

仲要咁多年來都係咁
好多年前仲要喺高登開分身穿咗煲

好似佢啲仇家都唔記得咗

仇狗最中意打橫黎講 聲大夾惡

打上去仲要一個對幾個

幾ON9先會覺得打上去可以講到道理

大部份時間對立都入佢個tg grp

乜谷

其實成件事就係關sir做左7野
跟住校方罰重左
關抗爭撚事
然後泛毛左膠都撐關sir
唔知博乜

等同d大肚婆，大肚之後就hea做博炒咁款，到俾人炒就屌鳩人地歧視

本民青狗去食屎啦
喺度搵嘢屈

原來本身學生會自主嘅嘢俾校方干預=大肚婆博炒
走去抗議就同抗爭無關

咁乜嘢先叫做抗爭 去書展食熱狗？

仲本民青

乜而家2016年？

神駒同班所謂kol一早認定poly個班係左膠

民主牆事件個陣已經係咁抽水

跟住就扮冇講過
扮晒委屈